大家樂全年純利跌87% 20年來首不派末期息

又話國安法可以發大財

邊度有永遠加價嘅道理學黨鐵有加無減機制咩

點可能無純利呀
夠膽死58一個餐 飯+湯 有病果陣50淨飯無野飲
跟本無平過

政府注資

會賴人工同食材價格上升

大家樂主打快同外賣
但因為武肺越來越多餐廳做埋快速外賣，大家樂仲有乜野優勢

差唔多無食10年

以難食黎講都算有優勢既

仲有錢賺

日日屌日日賺

日日有人話藍店生意好

純利跌87%=純利少左87%，唔代表無純利，只係搵少左錢

［警世］話說老豆啱先買大家樂外賣

本身都難食

平左？唔覺！
佢拆開野飲黎賣等你覺得左平！
事實係愈黎愈貴就真！

中國大家樂

懷念03年十蚊紅豆冰雞髀茶餐

純利 姐係仲有賺 加油 原本返工貪方便都有食 到而家無食超過半年

同價錢 時代真係屌打

唔講關佔中事

我呢幾個月反而從食茶餐廳變成自己煮、帶餐盒，每餐慳返最少三十蚊，一個月就慳成二千蚊！

藍圈注定失敗

好撚慢,快佢老母

有時代冰室 仲洗食大家樂?
前者叫個蔥油豬扒 塊豬大過塊面

仲有13%

其實到依家都未有大家樂係藍店証據

之後有政府補貼出年業績創新高都得

佢個ceo 當年話香港人加幾蚊都嘈生晒, 做支那生意仲好果一刻已經冇食過

【抗爭一週年】《Petals Rain 漫天紛花》Lyric Video + 中文字幕 [Demo Version]

依家仲有人食大家樂

抵撚死啦，撐警
叫黨科水囉

仲有13%賺

幾時嘅事？有冇詳細資料？

清醒

食阿活都唔食大屎樂啦屌

叫國家樂

又要組織苦主大聯盟要求派息

陷家落地獄

今年食材價真係升左好多
由其係豬肉

呢句真
搞到食少左

佢賺到支那人嗰一蚊先講

行政費用按年上升等因素，純利跌幅遠大於收入跌幅

咁你就收皮啦

好柒難食呀DLLM

求指教 revenue跌6點幾%
但profit 會跌80幾%
係點運作

快個閪咩
樓下朝早買早餐等好耐撚

你屋企煮唔洗錢咩

地方污糟就好多餐廳者污糟
但嘢又難食，係愈嚟愈難食

最趕客係啲伙記態度好差
廚房成日發脾氣
清潔、水吧同經理經常鬧交

見到都無心情食

毛利低囉

毛利低

只要唔係wfh呢, 大家樂真係係飲食界入無得輸
工商業區翻枱率超高

無敵buff 都有跌冇升，真係自己檢討下

連 "一哥" 焗豬扒飯都要改名, 就知間野唔掂啦

吓

大家樂由佔中年代開始已經係藍店喇喎

暴徒搞咁多年都搞唔死經濟 中國送武肺大禮就經濟攬炒

成間垃圾應該玩撚完 ,之前間美心mx 叫做有情意結會幫襯下 而家執左都無人在意

沉默大多數呢？

咁大快活有無賺到先？

試過見到D樓面呀蟬化晒同樣嘅裝，扮青春少艾，真係嚇到打冷震。D管理層個腦生喺屁股度，絕症嚟，無得醫㗎啦。

仲有錢賺
無撚野牙...

美心都真係算守得住

得早餐 正常。其他 時段太普通啦

張台有咁窄得咁窄，
張凳有咁迫得咁迫咪等啲友坐得咁舒服，
食完嗱嗱聲好走。
飲管有咁粗得咁粗，
冰有咁大嚿放咁大嚿，
杯汽水咪雀一聲飲完買過第二杯囉。
你係咪新嚟架？
呢啲嘢要我教，
你唔好一味得個岌做啦仆街

真係好難食

高層冇腦 睇下晚市餐牌 傻西先食 想錢想瘋了

冇錢賺減料cut cost 搵鬼食

黃店就比人鬥黃/偽黃
藍店就無人話佢扮中立 唔發聲 仲要幫佢兜？